梁振英指點黃色經濟圈, 可從原材料去中國化

同樣地，什麼才算黃店，也沒有人可以說清楚。不必拒絕用大陸食材，不必拒絕僱用(親共的)新移民，總之你說黃就是黃。這種「入線」極為容易，表面上沒有什麼成本，但對生意有幫助嗎？只要看看出名黃的冰室，執完一間又一間。

梁振英其實暗中提點民主派, 一個企業鏈包括品牌,平台,材料,加工,運輸,員工

品牌,加工:
支持香港親民主品牌+加工

材料:
以盡量不影響成本為前提, 罷用中國材料
(東江水可以唔抵制，因為港共政府每年都會俾同樣嘅錢，已經係固定支出)

平台:
已經有各大黃店apps
可以諗多d辦法提醒埋香港人邊間係藍店
例如用交友apps提醒附近嘅人邊間係藍店

運輸:
整黃色food panda+順豐

員工:
盡量請返 黃員工

[url]

梁振英指點中國, 不要同洋主子做生意,不從美國進口糧食

老闆洗你教

我地可以叫多幾個國家，同埋share黃色經濟圈嘅理念俾外國人
如果全地球都有黃色經濟圈

港獨之父又睇唔過眼 出黎指點手足了

中國製造夠平，唔通東南亞就唔平?

反共聯盟？

果然係港獨之父

其實越南泰國果啲食材都唔貴
不過運輸貴
果面小機黎香港

有無船運？

可以推去台灣泰國先 Milk Tea Alliance

香港再出發大聯盟召集人暨黃色經濟圈高級顧問？

發展黃色運輸業

分清楚
黃色經濟做埋上下遊絕對係好事

但689篇文係想煽動
黃色經濟要做到唔做支那人生意唔用東江水等等先係黃

目標係玩加速主義，同埋分化鬥黃

黃色經濟圈需要有能力既人企出黎做野

反共先係最好

果然係GD之父咁有遠見

俾我騎劫咗
東江水飲少d，港府一樣比咁多錢

教精你地班撚屌點樣令香港再出發

好多分化撚拎住黃店有用支那材料黎分化

對自己人溫和d